屌你老母，個“無人格的毒男”係超級散水撚

成撚日出埋d垃圾post,仲要上到熱門既

救撚命，一個就係咁散水，又話唔好阻人飛，屌你老母，你同共產黨抗爭緊，仲在乎其他國家旅客感受。屌你幫撚到你咩。

仲有其他咩post講道歉，on9. 抗爭呀而家。
你比人就黎打撚死啦，洗晒血係地下，跟住仲有時間同清潔工人道歉？講對唔住呀，整到地下都係血。

香港人，返屋企飲奶啦

印象中條友係熱狗嚟

之前無留意佢。
但最近點日出post,叫人唔好搞機場，扮撚晒野咁

屌真係

不割蓆 不分化 團結一致
可以檢討抗爭方式
但唔可以隨便話人係鬼
話人破壞場運動

無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

一齊推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推